有感而發 呢一代嘅年青人簡直不撚柒知所謂

未識串嘴就要串 仲要講串唔起 串到一撚定要人覺得佢好威
塊面永遠向地 條腰永遠唔直 手永遠喺度串來串去一係就嘴苖苖
成日自己好撚勁覺撚得人哋係一定係白痴但又唔記得自己只係毒/戅鳩個口來來去去都係咁口臭
串完人哋之後就要講要求講態度講權利等等十幾歲就學人講投拆老師
好嘞 自己有小小聰明掉撚返轉個角色扮自己係神
佢就識話啲老師要求過高無理取鬧就學人嚴三嚴四
含撚啦真係
個情況就係咁loop..............................................
打呢篇嘢唔係諗撚著你會改
只係想屌你老尾 明未?!

真

謝教訓

真你又夫皮

改漏個嫌字添

唔係我黎 我岩岩正皮左

手點樣串嚟串去

你唔好開分身扮好心喇!!!

揸實你手仔教你ok

唔信我 心碎了💔

好似樓主咁

有冇人想聽我唱韓抆歌

我屌7你
開po都唔鳥我
你當我狗啊
而家清撚楚曬啦

禾>_<

寵寵寵寵寵寵寵

but you can mend your broken heart

想醉><

我無開notifications

得四隻腳

唔睇到最後一句都唔知樓主原來識標點符號